工程巴今再提堂 續還押至4月再訊 庭上有向公眾席揮手 (另附其他案件資訊)

#區域法院廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#聆取對控罪的回答 #網上言論

👤許(28)🛑已還押逾7個月

控罪📌
1. 串謀或煽惑他人有意圖傷人
2. 串謀或煽惑他人製造炸藥
3. 串謀或煽惑他人刑事毀壞
4. 串謀或煽惑他人縱火
5. 串謀或煽惑他人公眾妨擾

被告正申請法援，文件尚未準備好。

被告沒有保釋申請，繼續還押🛑

案件押後至2021年4月15日1430區域法院再訊。

（注：工程巴精神不錯，有向公眾席揮手。）
Btw 希望各位可以花時間睇下工程巴寫俾大家嘅信 ()。

#區域法院廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#提訊
#20200806葵涌

張(33)🛑已還押逾5個月

控罪：
意圖危害他人生命而縱火罪

詳情：
被控於20年8月6日，在葵涌警署正門外，無合法辯解而用火意圖損毀屬於香港政府的充水式護欄，罔顧該財產是否會被損壞，藉此意圖危害他人生命。

辯方需時索取文件。

被告沒有保釋申請，繼續還押🛑

案件押後至2021年3月9日1430區域法院再訊
（注：張手足精神不錯，有向公眾席揮手。）

#區域法院第廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#提訊 #1027深水埗

鄭（32）🛑已還押逾6個月

控罪：
1.暴動
2019年10月27日在深水埗長沙灣道與欽州街交界長沙灣政府合署外參與暴動

2.身處非法集結時使用蒙面物品
使用黑色面罩

3.管有物品意圖損壞他人財產
保管一個綠色樽內有易燃液體、一條藍白色毛巾、兩塊毛巾碎片及一支綠黑色火槍。

背景：據了解，當時近70人在長沙灣政府合署外集結，被告是其中一人，有警員拍下現場情況。被告涉蹲下後拿出背包，有人持黃色雨傘遮蓋被告的動作，政府合署的大閘外隨即起火。警員追截數米後制服被告，從被告的背包內搜出涉案物品。被告被捕後曾「踢保」，在2020年8月24日再次被捕。
（摘自明報）

辯方需時查看文件，申請押後。

被告沒有保釋申請，繼續還押🛑

案件押後至2021年3月2日1430區域法院再訊

工程巴

推

我哋嘅工程巴

工程巴。。。

工程巴齊齊撐住